俾你地揀每日午餐只可以食同一樣野

我一定係肉絲炒麵
但個一嚟個底就淋晒既負分

豆腐火腩

枝竹火腩

蔥粒吞拿魚軍艦 我可以食十件

牛腩魚蛋河

我屋企樓下既茶餐廳a餐牛排少飯
已經第4年日日lunch都食佢

魚香茄子

窩蛋牛肉

福建炒飯

意粉

點樣4年日日，冇可能喎

學生妹

焗肉醬意粉

我揀魚生飯 飽d

半島自助餐

M記巨無霸餐走酸瓜

肉片河/肉醬意粉/焗豬扒飯/金菇肥牛煲

是但一樣都ok

海南雞飯

麥皮

肚腩河 真係可以食極唔厭

羊肉

牛腩

真係星期一至日都食佢
近呢幾年係屋企附近返工
星期日又好少可晏就出街
最多新年果陣有幾日佢唔開咪食唔到

過年唔開食唔到，咁咪唔係日日，你去旅行又飛返黎食咩